周浩鼎：飯民不滿選舉押後大可離任，他們應「多謝人大，有薪津，扮下抗爭，問下問題。」

屌你駁唔到

委任派依家留喺度仲柒到核爆，日日俾人撚狗

委任派自取其辱

委任派過完呢一年應該面皮厚到同777一撚樣

比人串到冇聲出

做咗民主花瓶

份狗糧包既
唔好投訴

由頭到尾都係自取其辱

未委任就議會抗爭
委任到就話要街頭同國際戰線
而家柒到咁結果就係人工抗爭

駁唔刀

你好賤

有辦法反駁
泛民搵個人自殺式炸彈拉兩件保皇狗一齊死

先一個月就開行turbo羞辱委任泛民，仲要畀曾經泛民選民唾棄，究竟有幾on鳩先會接受委任呢個亡黨式所謂議會抗爭

不過唔緊要，最緊要有糧支

要供樓、要出遣散費俾議助，不了

等咁耐終於有保皇嘅人出嚟笑佢哋

終於可以支持阿頂

預計之中
無得駁

抵被人撚
留係度又做唔到野，但就先得失一半選民
再睇埋議會表現，連本身支持你地留任個班都會冇埋

政府資源，點解唔摞，你咁勁，就DQ我，唔得就收口

中路大開, 狂被保皇黨中出

岩呀呢鋪我撐呀鼎

精神勝利法

算9數啦你唔好去考黑警拎政府資源

真話可以點駁

其實佢地都唔care啦,本身有幾多個初選係嬴,仲要可能以後都無選舉,老閪都賺埋啲糧啦

成班委任派
自己拎黎衰

比狗串

真係要有返尊嚴嘅拿拿聲辭職啦
返正你都係冇用

狂賀樓上撚樣們同保皇狗大和解，企喺同一戰線

心水清

第一次俾正評鼎鼎

老老實實，我今次幾認同佢

真係7 到仆街
屌
一係索性做埋建制算啦

之前唔明點解陳醫生唔認自己係泛民，而家我好慶幸佢冇認自己係泛民

佢哋從來都係

第一次咁認同佢

糧支真係可以當飯食

駁唔到

周先生, 講出左真理

明明大家14年屌泛民屌到依家 係唔知做咩上年35+ 功能組別 咁多人撐泛民d濕鳩論述

比人串到無聲出
晨早叫班7頭唔好留低架啦

可以有幻想，始終35+可以提升士氣。但唔應該含泛民，因為35+除左提升士氣，都冇乜作用

駁吾刀

唔夠狠呀
麻煩民建聯、工聯會再狠d

推 不明個案由深圳來港 屬14日檢疫豁免人士 - 分享自 LIHKG 討論區

又一隻

串

販民臥薪嘗膽 打緊議會戰線又要比你班友笑，哭咗

泛共真係柒到正式滅黨

比班垃圾飯民更加好笑係班兒登仔
禮義廉 兒登大和解

真心.......佢今次真係冇講錯
係講得啱

頂頂終於似返d樣

頂!! 今次又冇講錯!
接受得委任就唔該低聲下氣分清莊閒

對熱狗嚟講，保皇狗先係自己友。泛民本土只食人血饅頭，永遠冇做啱嘅時候

屌大力d
唔該

支持全部建制派=3=

47% ： 45% 的民調結果似係造假

睇通睇透啊頂

中美和好未

上年泛粉肯出嚟道歉未 屌你老母

唔總辭，就唔好再自稱係泛民！

當年泛民係仆街。不過你條撚樣今年大大聲話永遠離開連登，而家仲喺度獻世，都係一條無恥嘅仆街冚家剷

世柒

今次我撐頂頂了

在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱！可是，屈辱過後，你仍得面對戰爭！

真

好快連拿都無得拿？
特別係後日(香港時間)拜登當選的話

委任派手足

就算係講同一事實，請盡量唔好quote對家言論，幫對家做勢。

憑你條廢柴想袋十萬

夠彊咪出去選囉賤種又冇膽選又要眼紅人哋有錢收我喺街上見許生救手足嘅次數多過你講得出嘅任何一個議員/非議員，畀十萬一個月你你夠彊學佢企喺班狗面前擋？收鳩皮啦賤種，你呢啲毫無誠信可言嘅畜生仲想有人信你？退撚出連登先再講啦

支持頂

弱智既都清醒過班柒頭

無話唔笑得班垃圾
不過見到你地引用贊同保皇狗觀點好笑d啫
明明比起垃圾飯民更加可憎嘅係呢班真真正正無恥保皇狗
聯合次要敵人打擊主要敵人我就聽過
同主要敵人一齊攻擊次要敵人我真係第一次見

駁唔到
我都從來冇支持過周浩鼎
但好認同佢今次呢句說話

抵俾人串

退出連登未？

泛民終於都搞到自己身敗名裂

許智峯都係敵人

鼎鼎雖然都係個仆街，但今次又真係無講錯

抵比人當狗撚

又嚟臭蟲論？泛民走唔走關你條撚樣退唔退連登撚事？毫無誠信可言嘅賤種走數鳩學人批評人

假如你有本death note
你會想寫呢班垃圾飯民定李胃鯨一眾保皇狗
二揀一無得兩個都要
明明可以用蕭生呀本土派嘅論述點屌鳩飯民
係都要企係真正最大嘅敵人嘅一邊
狗咬狗？狗咬狗係會兩敗俱傷wor
宜家點睇都唔係啦

35+既存在係包含抗爭派，泛民係初選都係係平衡利弊下拿到一半咁大把，見自己原來唔啱區議會選民口味，就用d濕鳩民調撚化我地....

不過算喇，任何反對議會抗爭既就係鬼，係分化撚

睇黎下次上面班人要支持埋柒婆笑飯民
到時柒婆一定話自己好有認受性支持率好高

由佢啦

可能忙緊口罩

班泛民真係唔死冇用

自取其辱
自己走去令個不法既議會増加合法性
係個會到鬧幾下就當自己做左野
又話阻惡法，之後又話阻唔到

根本係依附住議會／建制先生存到既人，無心改變現況
同美國民主黨一樣

直接撚 面子都唔留比你
以前都可能廢事出咁多聲

連鼎鼎都可以串到你班飯民，不如執柒左佢啦

入去咩都做唔到仲俾建制撚狗，泛民為左錢已經輸到一棟都無

我想看周浩鼎被李慧鯨背叛時既驚訝樣

狂賀樓上連登仔同保皇狗企喺同一陣線，真正大和解

共產黨：太陽從東邊升起

頂頂終於第一次講嘢正常

佢講自己

智勇同鄺神一定係好人黎，佢地含淚喊住延任架

飯民保皇同一戰線接受委任
佢哋先係大和解喎

擋喺警畜面前救手足嘅許生一定係保皇B隊第一個接受委任，坐定定做份內事嘅CCtai先係真手足

駁吾刀
而家班委任派就好似立法會孔乙己，一出場，室內就充滿快活的空氣

乞錢就要比人侮辱下架啦

佢哋大和解，所以臭頂就開炮屌鳩佢哋？

樓上班撚樣就唔同，全力撐臭頂

內部矛盾啫
麥尾娟都屌鳩過淋奠啦

無啦啦要支持建制 泛民柒到無朋友

小丑人工包咗

留返俾飯民駁

咁樓上嗰班已經係內部團結啦

出多1年糧， 到選舉個陣又叫你含撚投票

駁唔到

猛虎落地勢就有

你直接話要養家，供樓我都無咁嬲
而家係呃你話對選民好

第一次認同條傻鳩講嘅野

一係就委任入去話唔會做野，你鐘意就入面再投票dq啦
淨係拎政府資源再捐晒去

而家柒到無朋友

今鋪真係撐阿頂，飯民班傻西真係收皮啦

著名認輸師，五毛，熱狗，保皇狗連成一線我哋輸了

第一次聽到阿鼎講野咁有道理

佢同葉建源比泛民更建制
根本唔係同一陣線 間中客串下 關鍵時候保議席不了

佢冇講錯

我一向撐全部總辭
淨係dq果幾個留低

今鋪究竟係忍辱負重定自取其辱

佢議會上唔會係民主派，但抗爭嗰度絕對係同路人

因為選民都係白痴

接受委任都算同路人？

俾隻狗撚 慘

抵俾人串㗎
自取其辱

成班大律師畀fake dip中學生撚狗咁撚
都唔知醜

人大委任最後一屆
逗埋呢一年人工好走

保皇班撚樣日日都係咁過

佢唔係泛民。其次，佢對呢場運動ge貢獻比泛民仲要多。

折墮是自己攞嚟的.jpg

泛民自取其辱，威信呢樣野無左就係無左

屌得好啱。。。

眷戀議席 以後自有評價

熱狗：接受委任都係敵人，除咗CCTai,全部都抵撚死

留手派有糧出仲咁多野講
用一年時間加入建制啦

仲攞熱狗出嚟鞭屍
你單機啦

咁樣串自己黨友

好撚驚，被block好撚痛

熱狗自己都接受委任
唔知你做乜柒

陳醫生：眷戀議席，以後自有評價
許智峯：屌你老母委任派，保皇狗，收十萬一個月！

屌那星，CCtai唔計，咁都唔撚知？

我想講
以後歷史唔會分得咁清楚
呢刻全部坐喺議事廳嘅 無論自己定位自己做咩嘅
都會臭朵

人地陳醫生真係對得住份糧，對得住手足。攞佢同泛民比簡直係侮辱佢人格

咁唔通保皇狗話地球係圓

你又話佢錯咩

然後點?
根本無得抗爭 係嘛
講條有用嘅路

最後係得移民

陳醫生接受委任就係委任派啦屌你老母，淨係增加個議會認受性已經係保皇B隊

只有慢b同老朱可以屌打番佢

呢樣真

注定兩邊不是人

包括鄺 許

咁諗ge話隨你，但就更突顯到泛民ge無能，貢獻連中間派ge陳醫生都不如，泛粉可以翻屋企訓都得

根本就係議會B隊
呢點唔會因議會外面做咗咩而有所改變
自動幫共產黨抬彈藥箱
做共產黨最想佢做嘅事
唔可以因人廢事

關泛民撚事咩，接受委任就係保皇B隊，增加不合法議會認受性，你認唔認同？

所以陳醫生就係B隊，就要屌佢老母

政治係好功利 只睇結果 不問過程的
你有睇姨學都知道

大力G持

當年投老朱ge，我諗都有唔少人係唔滿意泛民無能，想求變。所以佢唔留任都好合理

終有一日全香港都會屌佢老母的
你呢刻情況唔惡劣大可以講風涼說話

好撚煩既姐
係咪林鄭每人派5萬
你就唔支持？

從來都係對事不對人
如果林鄭做得好
我地自然唔洗反佢

林鄭做得差
泛民做得差
兩個都要一齊死

飯民同其他香港人一樣

政治智慧好低

quit議會囉

未過完都已經係

大律師聰明仔想食兩家茶禮
仲裝修
只能夠話 英國人保護得佢哋太舒服
保護得香港人太舒服

增加不法議會認受性又點姐，佢都冇對唔住邊個。佢有對唔住手足?咁你唔好話自己係咩抗爭者。

糧支good term

陳醫生又唔係泛民又唔係本土，人地仲要功能組別，係都向醫學界交代先啦

無得駁

無民意下被委任駐定兩面不是人

許智峯有冇對唔住手足？冇嘅係咪都可以唔洗畀人屌？

為左份糧不如轉埋做建制派奶共咪開開心心大團圓結局囉

陳醫生係撚泛民

嚟啦公安警犬上門抄家 入地無門 押上大灣區嘅時候
你就可以繼續玩你套「唔係非黑即白」嘅風涼說話

而家係咪許生本人有冇對手足唔住，有定冇？

咁佢同建制一齊
班馬唔嚟 衰啲嗰句 電燈柱都有一條

佢本人就係泛民做得最好ge一位，唔會倒手足米

比飯民帶錯方向幾十年

做咩仲要支持?

唔明咩心態

而家係問許生本人有冇對手足唔住，有定冇？

下賤人種心態

太高層次邊做得黎

佢係醫學界做得算好好

唔講自殺式襲擊，肯同張華峰肉搏ge嗰幾個唔係被dq，就係離任左

咪分化啦

家陣泛民十九壯士冒住國安法威脅抗爭架⋯

唔討論人工亦都無興趣叫泛民捐糧
點解你覺得啲議員津貼對家仲會繼續批俾你?

畀奴才笑

其實睇得到建制派都好想佢地走

香港做民主代價係好大，你出黎做乜都係要坐監，最安全都係全程網上抗爭，泛民行錯路

CC台都有幾個飯民鐵粉

依家過兩個月傾好辭職都遲
共產黨見你無影響力 追糧打落水狗 從來唔會同你客氣
你已經無統戰價值

笑什麼

飯民也是奴才

昨日梁游歸故土

唔知委任時 港共有無加啲超辣條款 例如完成唔到任期 要嘔晒成個任期嘅人工出嚟

落得和德性相匹配的下場

泛民自己攞黎樣衰

泛民唔配攞呢d錢

駁吾刀
而家班委任派就好似立法會孔乙己，一出場，室內就充滿快活的空氣
黃藍是政見，黑白是糧支

支持佢地嗰班幾時有睇過議會表現

飯民攞咗筆錢
又唔會資助革命嘅
純粹係養住自己同班之嘛
佢哋有無飯開關我叉事咩

弊在某神唔覺得自己樣衰

我記得之前omdb話過會幫魚蛋嗰班義士提供法律援助，天琦都話好多謝。但而家咁多手足要幫手，公文袋竟然冇哂聲氣

未委任就全面反對國安法
委任咗就因應國安法進行議會抗爭

為咗錢撚都幫人含埋 好難唔俾人恥笑

首先要捐左比612先，612有錢咁公文袋先做野，你估真係義務咩～

大家都係奶共狗啫

我下年投票一定唔會投依家委任嗰班撚樣，我只會投陳志全丶朱凱迪同其他撐民主嘅政治素人

屌！我竟然第一次同意后。睇嚟我又收共產黨錢。又做分化撚！

一話接受委任就已經喺

留定唔留都無所謂，早就對佢地無晒希望

低死，無得駁

屌條撚屌做法律顧問
連email都未撚識用
好意思講㗎喎佢
垃撚圾
去到邊都係搵個位坐低扮返工
有無羞恥心㗎

Btw 無講錯

民主英雄鄺神都留任
你地友咪分化啦
5毛pr狗

泛民呢啲嘢真係抵撚死幫唔落
泛民啲嘢睇遲一陣轉個頭都賣鳩你出嚟

飯民似乎唔識歷史的

笑死，區議會輸到仆街，如果唔係延後多一年，你班建x派一半以上都失業

其他人我唔知，但鄺神一定係好人黎

即係佢地都認自己係蛀米大蟲

BBQ together

建制真小人

飯民偽君子

被人講中晒飯民議員諗乜，駁唔到！

被撚
不過收左十皮

厚得黎有用又唔怕，但係係又厚又冇用

我認同佢係好人，但大是大非加運動策略同持續性，佢地的確不適宜接受委任，一樣還一樣

等於fb數報紙廢老係杏加橙，但不得不承認佢既手段同動員比泛民高手好多，尤其係對泛民既策略判斷，佢真係一鋪清曬胡志偉之流袋

有人唔做做狗。

講緊你班泛民委任派呀。

議會內外都比人撚......
議會內既, 啱啱出動黑警捉你幾個, 目的都係嚇你, 估佢地以後都會"乖"架啦,
議會外既, 當面串你垃圾都唔敢還口

而家個個都睇穿飯民只係一班呃飯食政棍

而佢哋除咗民意之外基本上咩資源都冇

收得皮LU

同半澤直樹2一樣,
佢地只需要一個幫佢地出聲既機器,
你肯跟住做既, 名利就自己會跟住黎

佢真係講中晒

多撚謝

痴線，果邊僧多粥少，又唔係根正苗紅，
緊係留係度溫水煮蛙呃鳩D傻黃絲啦

入咗黨就黨行先
講到黨既時侯, 又只可以聽班老屎忽決策,
最後玩死埋自己

嘩點駁

搵佢？

都有3個人走啦

鄺仔根本自己將自己呢2年累積嘅聲望清0

啱啱先買完樓上車，唔返工點供樓

民意都係改民調前渣

所以泛民忍辱負重真係十分偉大

之前大大聲既議會抗爭要人支持最後得個講字
出席率同反對票點人數咩都無

我睇佢得到既只有人工同自取其辱

另外委任派已經失去左成為民主領袖既道德力量
政治光譜已經shift去中共一邊

依家成個連登都係PR 5毛

佢地自己傻仔即
成班人開口話選舉比晒位人入
之後多名民主要求政府在盡快重啟選舉，民主黨鄺俊宇指現時疫情已放緩，「行街、行山、去博物館，淨係唔可以投票」，難令市民信服，「即是你們（建制派）驚輸，驚重蹈區選區議會選舉覆轍，會一鋪清袋」。毛孟靜質疑，港府押後選舉違反基本法及立法會條例，「明知違反就搵人大救命，人大決定話得就得，咁咩都人大決定咪得。」葉建源問到，選舉押後有否詢問任何醫療專家建議，有哪位專家贊成必須押後。

唔啱聽就pr 5毛?

事實上飯民就唔係同路人

係 你啱 咁你快啲聯合主要敵人攻擊次要敵人

即係你都覺得飯民係敵人?

事實上飯民今次大失民心

而家冇曬政治資源

有咩聯合價值呢?

何況佢哋都唔多想同本土派聯合啦

秒

事實係笑9 泛民有咩幫助
啲人依家唔中意泛民多過保皇

又成日講啲議員人工高 呃飯食
乜做議員係要聖人mode 連人工都唔可以收?

但又從來唔見有人講保皇黨
日日批鬥泛民 omdb 除咗發洩外 仲有咩作用?

有呀

等香港人睇清楚現實

同埋飯民是如何不堪

保皇黨講真有咩好屌啫

人哋一路以來貫徹始終就係呃飯食

呀鼎今次講真說話

同埋冇人話要佢哋做義工

係笑尻佢哋口講議會戰線乜乜77

事實上咩都做唔到

純粹貪份糧

駁唔駁到先

泛民：離開好容易，留低守住戰線先難，為咗香港嘅民主，我！願意留下！

唔係笑鳩泛民有咩幫助
而係講過N次
臨立會係陷阱嚟
當班泛民接受委任嗰一刻開始
已經無晒道德高地再爭取下次選舉
因為你班人跪低咗
咁對家笑你泛民跪
你可以點駁？有乜理由駁？
因為你真係跪咗丫嘛
好多人叫你唔好跪
你堅持去跪然後俾人侮辱
仲想人同情？
而到咗呢一刻
都見唔到有泛民嘅人認為入臨立會係有錯

ON9仔 泛民唔係度,你地都未存在價值

唯有狗咬狗鬥快上位, 上唔到位就GG

然後飯粉就話

你哋做咩唔笑保皇狗呀?

咁佢哋一向都係狗奴才來

功能組別嗰班同委任分別都唔大啦

笑佢哋亦唔見得對件事有咩幫助

呢樣真

兔死狗烹呀

所以飯民淨係死淨把口

利申:民主最黑暗的一天

估唔到頂頂都可以串到人

忠誠反對派

班垃圾俾另一個垃圾恥笑駁唔到

之前大聲叫留任.

依家叫人走. 呢D就能九你班泛民.
當日歐美出聲唔好加入,就應該全體唔加入.
咁就無認受性,證明無一國兩制,同民主.
當時有國際聲援唔去迫政府.

根本個班為錢.今時今日港共點會理你班友.

周生唔好咁能開心, 下批就到民建聯.
搵D真正共產黨人入主.

仲有陳淑莊，佢都起碼仲叫有骨氣

最緊要每月有十幾萬人工
真正手足就坐撚哂監 流亡海外

直頭取消議會都得啦

慳返個錢

終於有一次講啱野喎

講返少少正題 其實建制真係戇鳩 就好似屌台灣國民黨一樣

有個勢力肯同你坐低傾 你仲落佢臉 以後唔係球證幫手 你乜人遇到本土派選舉都係輸到仆街

智障仔：唔滿意呀 ？quit 囉！

飯民：對唔住大佬，我仲想搵食

輸初選又接受委任嘅真係死全家

白頭佬 and 黃碧雲

好多人太年輕或69先留意政治，連佢地成日缺席又投票同建制一樣都唔撚知

泛民就係比建制更仆街
因為建制擺明敵人，泛民係扮自己人但到關鍵時刻就出賣你，咩叫安內後讓外？

唔算on9啦，委任派已經無曬所有政治本錢，窮得只剩下錢，立法會又有絕大多數，洗鬼show你地咩，分分鐘啲人見到建制笑9泛民內心係到暗爽緊

泛民，因為建制死泛狗會頂佢地個位
泛民死就唔洗再被出賣（好似2010行入中聯辦咁，減我方士氣）

鳥盡弓藏呀

支那駛咩仲曬錢養班垃圾保皇

咁多年都做唔到嘢

同我哋看待飯民一樣

泛民都係

立場搵張咁樣衰嘅相畀佢雖然本身個樣都唔好得去邊

泛民想要人地屌對家呢，首先就做好自己本份先，連依樣都做唔好就咪撚講其他

全部都係敵人包埋熱狗鄭蟲太，ok未？

要逗人工你唔識杯葛議會嘅？只要幾個月簽一次到就得，仲留喺度俾人玩都唔知為乜？

準時返工唔係基本責任咩？成撚日缺席唔返工屌佢地呃飯食有咩問題？

屌親飯民就話你熱狗

事實上熱狗咪又係委任派

一樣冇曬政治能量㗎啦

熱狗接受委任就係出賣手足
泛民接受委任就係忍辱負重

屌熱狗前唔該屌咗建制先

話人熱狗對件事帶幫助

投唔到佢退出了

有啲本身今屆已經諗住收山都知選唔到，仲留係度都預左唔會有下屆，賺埋今年錢都收山理鳩得香港有冇民主

同埋要笑緊係要笑出賣自己嘅仆街先過擺明係你對手嘅賤人

由頭到尾我投都係要班賣港派消失only

岩呀 如果係投票 民選

佢地多一個入到去 至少叫賣港派少一個入

而家你入完冇撚用
仲要冇埋尊嚴??
不了

係架, 其實班親中以為自己係莊, 其實在北京眼中, 你地都係閒, 空降落黎果D先係莊

到時到候呢班建制一樣無得撈, 因為講到尾, 已經無哂利用價值, 個名又臭哂, 咁仲有乜利用價值?

泛民係戇鳩, 但周浩X呢D以為自己係當權勝利者, 都一樣戇鳩, 就好似D廢老藍絲, 住屋邨但以為自己住中南海咁死款

立法會不過係做樣比歐美睇

香港有一國兩制

而家都反曬面啦

直頭摺咗佢都得